有冇人可以解下夢？

成晚都訓唔好，啱發完呢個夢

個夢好短，一開始就我同朋友係大街上行，大家有傾有講，開開心心。
突然從百米左右的遠處住宅入面，飛左舊磚出黎，砸爆左我隔離朋友個頭，直接秒殺（個頭真係爆開）。
隨之從同一單位入面不斷投擲唔同嘢出黎，包括（靴，磚，網球只記得擦傷左我果d），全部都好有威力，似係古時d投石車（不過唔係有弧度，係直線射出黎）裝唔同嘢射過黎。
個彈道係冇預判我地走位，似係隔一秒就瞄準位置發射一次，只要我地跑快小小就唔會中。
咁我同未被即場秒殺的另外一個死剩的路人兩個向唔同方向跑，佢跑左，我跑右。

當我跑到右邊有建築物擋住時，依然聽到佢未停過咁射向我個位置，（幫我擋住個建築物有被射到跌大量磚瓦嘅聲）
再向右繼續跑有個鐵路站，好簡陋，向下行幾層樓梯轉右上翻樓梯有月台，個月台冇遮冇掩，可以同射緊我個單位之間冇嘢擋住，依然被同一單位射緊嘢，由於未有車到，所以只能係月台到跑黎跑去

呢個位置距離唔知幾遠，大概y軸5條馬路x軸2條馬路，x軸每條馬路都有一棟矮層樓，一棟就兩個窗台。（姐係平面圖佢係左上角，我係又下角，中間隔住一個左右方向的大長方形，分開d樓就左4個右4個的長方形）

跑左一陣架車到左，上車，係仲未關門時，我臨上車之前個位又被射多下，個地下都被射到爆石屎，跟住全車人好似本身好安逸咁，全部用異樣眼光望住我，有幾個阿伯本身仲要係坐低睇緊報紙。
跟住列車開左我就醒左

唔知講得清唔清楚，自問文筆差，見諒。
從4點起身到宜家6點個心都仲跳得好快，訓唔著，訓多陣先！
希望解夢專家

咁大段嘢，宜家諗翻大概只有5分鐘左右，真係被突襲然後死咁跑，跟住見到鐵路站跑過去上車就完